點解八達通都要炒一餐

我都係想買小忌廉姐

基本上香港任何嘢都可以炒

好撚煩

一早預撚咗，所以晨咁早出去7-11買咗，遲少少都冇預

有無人賣比我